快d正式宣告戒嚴啦

無人覺得奇怪架咩。咁多所謂綠衫防暴。明顯件制防吾岩身。完全似係淘寶貨。剪埋同一款大陸軍裝頭。豆佢講普通話分分鐘自爆。香港正式戒嚴中。

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

有人要餓死啦!!!!!!!!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀